想出又唔想出，唔好諗呀。

我喺度等緊你地，一齊行落去。

你會諗係因為你想出，一齊行啦

推

唔好喺屋企睇電視啦，行出嚟啦。

香港人唔係咁懦弱少少事就怕左唔敢出嘛？